有冇人速整個app/網上聯署百萬人罷市罷工

e.g.聯署承諾夠一百萬人就喺6月11/12日一齊用自己方法罷工(e.g. sick leave) 直到1.收回送中 2.林鄭落台 缺一不可

保衛香港 最後一次

大家有咩建議

唔好on9啦 唔係所有嘢都整個app就可以搞掂
如果5毛接左來做 你100萬人既資料嘛比人拿曬囉

唔好搞佔領 罷工先有用

唔需要整咩app
你要show到咁多人罷工
全部去曬淨坐
咁樣已經係最直接

上次搞網上支持撐佔中 整到手機verification 整多次得唔得

群龍無首 無自發聯署 到時你眼望我眼 有心而又不行動 到時實不了了之

就咁呼籲 有一千人都偷笑

淨係基本資料+手機認證
難乎